屈穎妍 : 所有暴動都有完結的一天，而所有亂局最後都是由執法者來終結收拾

警察朋友告訴我一段真實場景，類似對白這幾個月在警局屢見不鮮……

CID跟被捕孩子落完口供，大家都有點餓，有人出去買了雪糕回來，CID分了一支甜筒給眼前的被捕少年：「食啦，無毒㗎！」

CID問舔着雪糕的少年：「阿Sir待你如何？」「OK啦。」

「阿Sir有沒有打你？」「沒有。」

「阿Sir有沒有強姦你？有沒有雞姦你？」「沒有。」

「那麼阿Sir是不是黑警？」「你好人啫，我好彩啫！」

即使經歷過、即使被善待過，他們仍然堅信，「警暴」是存在的，有人真的被強姦，有人真的被折磨，只是他好彩，沒遇上。

有警察拉了孩子回來，疑犯挺着胸合起眼說：「來吧！」執法者問：「來甚麼？」「打我！」「唉，我真係冇你咁得閒！」

最近看到《蘋果日報》報道一名因涉嫌襲擊街坊被捕的議員助理Miss Pun，在長沙灣警署被扣留十二小時期間所受到的「酷刑」，竟然是「警員不斷朗讀屈穎妍的著作」。

早知道香港警察文明，沒想到已文明到這個地步，就是給被捕疑犯朗讀益智文章，陶冶心靈，洗滌腦袋。如同唐三藏給孫悟空唸緊箍咒，如果朗讀都是一種極刑，那肯定是世上最溫柔的酷刑。

實在要多謝這位有才的警察，我更要借此機會多謝每一位讀者。最近我把近期關於黑暴的文章結集成書，名為《一場集體催眠》，好多人一看到書名就點頭認同說：對了，對了，這八個月，就是催眠，就是邪教！

小書才出版三星期，已翻印第六版了，疫情之下、政論題材，竟然有這種銷量，是奇蹟，更是民意。

那天，幾個退休警察幫忙組成陣容鼎盛的「運書隊」幫我把新書車給警察訂戶，「運書」隊員一位是捉拿葉繼歡等大賊的神探林桂彬，一位是一九六七年在沙頭角與華界民兵槍戰的港警Gilbert Jorge，他們走過香港最動盪的年代，他們用經驗為黑暴下判詞：所有暴動都有完結的一天，而所有亂局最後都是由執法者來終結收拾。香港人，等着瞧吧！

https://hd.stheadline.com/news/columns/398/20200317/841533/%E5%B0%88%E6%AC%84-%E4%BA%BA%E7%94%9F%E9%A6%AC%E6%8B%89%E6%9D%BE-%E4%B8%96%E4%B8%8A%E6%9C%80%E6%BA%AB%E6%9F%94%E7%9A%84%E9%85%B7%E5%88%91

啱呀
共匪就快終結收場

有冇人知佢住喺邊

屈小姐好野

幾時先仆街死呀
臭閪

好似住荃灣

佢啲邏輯真係世界級

呢種女人真係好撚癲

講得無錯，不過唔係依家嗰班執法者！
清算都係執法嘅一種

所有暴政都有完結的一天，而所有獨裁者最後都是由人民終結收拾

阻一阻你 手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

毛澤東&孫大炮: are we joke?

佢住村屋，之前有人po過佢地址

成篇野都係ff

勁過潮文

可唔可以唔好理呢個人

文妓

Don’t make stupid famous
拉

佢既垃圾文唔值得post

香港人邏輯都係世界級
講就要自由民主，但最鍾意比強權控制

你直頭宇宙級

不過武漢肺炎執法者收拾唔到隨時反被武肺收拾。

咁所有暴政最後都由人民推翻呢?

我只係人

//CID跟被捕孩子落完口供，大家都有點餓，有人出去買了雪糕回來//
屌那媽, 係差館入面肚餓係要出去買野食之餘, 仲要係買雪糕
隻文妓真係精神病唔係扮
到底林超榮係點樣同佢相處, 定兩隻野都short short地

自從佢係支那比人拉完兩公婆都short左啦

負負得正

俄國十月革命唔算暴動？

仲有秋收暴動，二萬五千里暴動

讀開歷史都知暴政冇好下場

你要我睇你啲書 我真係寧願你打鳩我

推

嬴左既叫革命唔計

極限一換一哩啲賺硬

又提醒左我地 啱啱好多狗仔狗女係英國番黎

［外國文宣］Social distancing Challenge

冇人想知 非行動嘅飛機po請善用不推文

佢老公係林超榮先好野

不過士旦啦, 唔想知, 請唔好再貼條文妓D 野

除非改朝換代

其實屈小姐係唔係有閃卡比老共揸係手？

屈穎妍直接承認伊斯蘭國恐怖主義係成功

呢D 臭雞 落地獄未

又post連登
又幫呢條白癡出名

又作文
幾多手足比人打到骨折呀

條臭閪文盲都有份屌過柒婆.
佢算唔算有份反正苦?

push

早知道香港警察文明，沒想到已文明到這個地步，

暗串恐怖份子都識字?

呢啲咩嚟？答啦臭閪

所有暴政都有完嘅一天，而你班畜生都是由人民來收拾

屈女士啲小朋友係英國安好嗎

小書才出版三星期，已翻印第六版了，疫情之下、政論題材，竟然有這種銷量，是奇蹟，更是民意。

那天，幾個退休警察幫忙組成陣容鼎盛的「運書隊」幫我把新書車給警察訂戶，

一版有幾多本?

佢D讀書全部都係恐怖份子?? 6版全共3萬本?

Agree don’t make stupid person famous

老老實實，咁既揮棍速度算輕手
如果係我要攞你命，一定唔係咁既力

分別在於收拾既係新執政者（革命成功）定舊執政者（革命失敗）

骨折D人點計？自然骨折？

用……用linux?

講得啱，紂王、秦始皇、武則天、法國沙皇 ... 所有暴政都有完結的一天。
共產黨亦唔例外

照佢邏輯
即係當時共產黨推翻中華民國既統治係

係咪要讚佢地仁慈？咁樣用棍圍毆一個人，臨尾仲要兜頭踢多兩腳，呢啲係警察嚟？黑社會仇殺嚟喎大佬

所有暴政都有完結的一天，而所有亂局最後都是由抗爭者來終結

讀過下歴史都知
傻hi

留意返唔攞命唔代表可以濫用暴力，唔該搵個合理啲嘅理據出嚟，依家啲五毛咁低質架咩

任何嘢都有完嘅一日架啦，on9

佢個女係英國中肺炎未？

三萬幾pat 野集體自我催眠！！

我地無錯！係巿民抺黑我地！

一版2本，總共印左12本？
肚餓食甜筒，佢真係柒撚蒙蒙

又要麻煩我

無錯啊 「所有亂局最後都是由執法者來終結收拾」 不過重點係最終由邊個先係執法者

法國大革命果陣 路易十六親自設計斷頭台去處決異見者
亂局嘅終結就係 由佢眼中嘅異見者以執法者嘅身份送咗佢上斷頭台埋單 歷史話我地知 唔到革命嘅最後都會唔知邊個先係執法者

起完底，原來五毛一隻

執法者犯法 - 冇後果
因為你地冇立法會

如果仇殺就唔洗用到咁多人啦
武力程度越低就要用越多人去制服一個人
如果佢地係想殺人既我諗一個人都夠做
大大力一棍扑落頭度你仲有得走
當場暈低啦

法國沙皇

點解呢條人渣啲文成日都上到連登熱門

如果係你會點樣制服一個暴徒
唐詩三百首

斷頭台不是LOUIS 親自設計

呢隻文妓幾撚時死- -

所有亂局最後都是由（外國）執法者來終結收拾。香港人，等着瞧吧！

唔撚使再兜啦，依家講緊佢地咁樣做係同黑社會爛仔冇分別，而佢地身為執法者咁做絕對係酷刑，當年暗角柒警都拉曬仲要定埋罪，唔撚使再幫佢地洗白

警察朋友告訴我一段真實場景，類似對白這幾個月在警局屢見不鮮……

「屈穎妍，今晚要正門定後門，孖腸還是三腸？」
「三腸後門，thx」

廢撚到要十幾個人捉個𡃁仔要咁用咁大暴力
又哂左個ac啦五毛狗

所有政權都有完結一天

唔怪得佢係梁粉
好撚自戀以為自己指點江山咁

拉

警甴返你個曱甴竇啦
過街老鼠

首你老母閪咩 監躉朱經緯有辦你睇

動私刑同暴動現場制服暴徒係兩回事黎喎

垃圾上，但有人會信

黑成咁 點漂我都唔會信有白警

在六四天安門事件時，曾參與黃雀行動的屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境[3]。

唔好on9啦，制服一個示威者使唔使咁多人？仲要佢已經攤喺地下，咁樣亂棍圍毆已經遠超制服一個人所需要嘅武力啦，你條五毛兜完未呀？

文妓真係好高質
其實五毛寫唔到咁高質廢話

警察朋友告訴我一段真實場景

你有冇見過 Steve Jobs? 我有，我就見過。

有冇人知佢受左咩刺激 以前唔係做壹傳媒架咩

黑社會朋友告訴我一段真實場景，類似對白這幾個月屢見不鮮……

黑社會跟被綁架孩子錄完片，大家都有點餓，有人出去買了雪糕回來，黑社會分了一支甜筒給眼前的被綁架少年：「食啦，無毒㗎！」

黑社會問舔着雪糕的少年：「南哥待你如何？」「OK啦。」

「南哥有沒有打你？」「沒有。」

「南哥有沒有強姦你？有沒有雞姦你？」「沒有。」

「那麼南哥是不是壞人？」「你好人啫，我好彩啫！」

即使經歷過、即使被善待過，他們仍然堅信，「黑社會暴力」是存在的，有人真的被強姦，有人真的被折磨，只是他好彩，沒遇上。

有黑社會綁了孩子回來，標心挺着胸合起眼說：「來吧！」黑社會問：「來甚麼？」「打我！」「唉，我真係冇你咁得閒！」

聽你咁聽好似係暴動現場殺人都得

唔好嘥氣同隻曱甴講野
毅進logic唔係正常人理解到

兩件事性質都唔同
朱經緯果單如果係制服暴徒
咁佢就唔洗坐了

比佢睇下事實

唔知你點樣理解到我有咁講
殺人緊係唔得啦
但制服暴徒完全無問題

但係果度係暴動現場嚟點解唔可以咁做

屌你老母
唸經咁唸屈文妓嘅文
咁都唔鳩叫酷刑？

佢打中果個唔係暴徒丫嘛
有咁難理解咩

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》
酷刑定義：
公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

我係講酷刑唔係私刑，五毛收皮啦好唔好？

Louis 好似冇用過斷頭台處死人
佢衰在on9同廢 唔算暴君

6月未有火魔法，冇裝修，冇私了，大家只係反對修例嘅時候

因為你話係兩回事嚟依你咁講應該係話係暴動現場係唔會有動私刑呢樣野發生

好多廢老係佢fans

十幾人亂棍圍毆再踢頭係制服？你可唔可以唔好咁on9

屈文妓
作到咁勉強真係

制服暴徒唔可以動武既話
真係要唐詩三百首
下下搬依d條例咁下次有賊偷野
差佬追十條街都唔可以郁手？

首先我唔知你係邊度見到條gif入面有寫佢係暴徒
其次我唔知道原來要制服暴徒係可以打完佢再踢多兩腳

所有亂都由暴政倒下結束

睇返我上面有講
武力程度越低先要用到越多人
如果係想行私刑既話，一個都夠做啦
大大力一棍扑落暴徒個頭，佢仲有得走

狗仔 除咗你啲狗朋友你而家仲有冇其他朋友？

唔係暴徒咁你覺得佢地制服緊邊個
你拎埋證據出黎

睇得太多tvb，屌

市民

暴動現場就可以亂棍圍毆+踢頭？你呢啲乜撚嘢概念嚟？

普通市民定暴動緊既市民

唔好拗推d 呢個post上去，對五毛跟蹤加封鎖就夠

所有獨裁者走狗都無好下場

冇人想知呀咪撚幫條臭雞宣傳啦

咁你覺得佢地最後踢果兩下係咪腳抽筋

你又知暴動緊

睇返我上面有講武力程度低就要用到咁多人，如果有心行私刑既一個都夠做

原來係智障肥閪咪撚再浪費生命喺佢度喇

香港人，等着瞧吧！

佢都知自己係香港人嘅敵人？

唔好再兜啦，咁暗角柒警呢？施行酷刑同人數有咩關係？大大力用棍扑頭已經唔係制服人，唔好再混淆視聽

一個都夠做所以唔係私刑，咁7警係咪私刑

廢話 到時邊個係執法者?

無罪假定廢除咗？佢暴動罪成喇咩？幾時做埋法官嗰份呀？

我問緊你呀

唔好再用人數嚟兜，一個人係酷刑，一班人都係酷刑

所以咪大家都唔知，咁你又係定佢係

我點知
問題不大啦
你咁大個仔有無見過人打爛仔交
狠過佢地唔知幾多倍
對比之下真係好輕手

睇到作者廢事睇

捽少陣碟啦 臭西

一毛：肥寶貝block咗好耐

拉返

屈🐔仆街！

咁你又估下我又估下咁
做咩又咁肯定差佬做得唔岩
大家都唔知佢係咪制服緊暴徒既話
唔係要去求證咩
一黎就指責

真心屈

暴亂係可以靠終結政權黎定局
而共產黨就係一個以暴亂推翻政權既例子

我又套你logic ，如果佢真係暴徒，一早用把刀割咗隻狗，洗咁嘢比人打，所以佢唔係暴徒

如果佢地係制服暴徒咁唔係私刑
7警係私刑

你又知佢無襲警

駁唔到酷刑條例要攞捉賊仔嚟講？制服人必要時係可以用適當武力，但唔該你睇清楚我係講緊酷刑，即係蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，制服一個已經攤喺地下嘅人要十幾人亂棍圍毆再踢頭？你唔好再混淆視聽啦

有無人知道佢返到福建未？仲R緊張回鄉卡？

執法者制服人要用打爛仔交嚟做標準？香港警察要淪落到呢個地步？

條gif 無show 出嚟，又知佢有
你話佢有槍都得啦

香港人會相信自己的眼睛，自己的親身體驗
警暴，在文明社會裡出發生一單也嫌多......
屈小姐，你的作品只供離地脫離現實及施暴者閱讀罷了

算啦我地好似幫佢賺咗唔少錢唔好再應了

段片就係證據證明黑警施行酷刑，咁都唔可以指責？佢地真係隻手遮天？

自己讚自己文章係益智

佢地咁樣已經唔係制服人，而係酷刑

不過係下一個朝代既執法者

作得又幾真

屈文妓賣廣告賣到咁核突

我同意佢喎,多人行暴就等於低武力,咁南京事件都實屬聯誼性質了

妄想症患者

gif 入面最後對被制服人仕補兩腳依啲係至少Common assault，警察被授權使用武力係有法律限制，不過警察自己人查自己人咁無法治最後都無問題

所以話班黑警已經唔係制服人，而係酷刑，係條五毛狗仲成日喺度混淆視聽

因為呢個世界有好人,所以世上唔存在壞人

俾人驅逐出境 走難咁款黎香港咁多年都依然鄉音未改，瞧乜撚嘢呀屈大媽

買甜筒弱智先信

不嬲都話黑警先死全家，問題係個政權放任班黑警，on99

條gif之前發生d咩你知咩
你咁肯定佢無

不如問吓屈女仕
共產黨當年點奪權先啦

地址可以係假/吉屋
你估佢會唔會同黑超哥班傻仔一樣留係香港？

為左利益去到好盡

五毛啲錢都幾好賺，駁唔到就當睇唔到

你點斷定佢係制服定酷刑
如果係用你既主觀感受咁可以收返埋
個個感受都唔同
最後都係要上法庭講證據
而我只見到暴徒被控罪
人地拎到證據，你哋一味鳩噏

係呀係呀
駁吾刀

我係反駁緊你話啲黑警係制服緊人，啲片就係證據support啲黑警施行酷刑，再加上有酷刑條例嘅定義做reference，鳩噏嗰個係你，隨口話人係暴徒，亂棍圍毆係制服，用打爛仔交做標準，講主觀感受點夠你嚟呀

Up mud 9？

上面大把未駁呀，快啦

你話d片證明係酷刑
我話咁輕手證明係制服
到最後又係上庭講證據
人地拎到證據，大量暴徒被控罪
而你就係度鳩噏，你覺得我信邊個

我一個要回咁多實有啦
唔好心急，想我回邊個呀小朋友

wtf? 鬥鳩up 我都係作家 cls

冇睇歷史牙佢？歷代都係革命者搞掂個政權

67暴動係民意收皮

好簡單，冇警暴點會無啦啦骨折？冇強姦點會去墮胎？
又唔見黑警骨折，警犬墮胎？

咁係咪可以用槍射賊仔

有警察拉了孩子回來，疑犯挺着胸合起眼說：「來吧！」執法者問：「來甚麼？」「打我！」「唉，我真係冇你咁得閒！」

執法者溫柔的解開少年的衣服, 把溫暖的手慢慢伸入去
少年頓時成個人熱起來, 害羞的紅著臉「你...」
執法者把嘴慢慢觸碰少年, 少年慢慢感到下方慢慢升起的硬物

屌你老母, 我都識作故啦, 死西婆冚家剷

直播

三個女呀

片入面啲黑警對一個攤喺地下嘅人亂棍圍毆＋踢頭係客觀事實，至於啲黑警輕手定重手就係你主觀感受，我只係反駁緊你話黑警咁做係制服緊人，啲片同法例係用嚟支持我嘅論點

再講一次，鳩噏嗰個係你，隨口話人係暴徒，亂棍圍毆係制服，用打爛仔交做標準，講鳩噏點夠你嚟，我理得你信邊個，我只係唔想俾你啲歪理混淆視線聽

講到咩出版已經三星期、印緊第六版，又話咩民意，我心諗點解我過往幾個禮拜行過三中商誠品等各大書店都未見過本書
睇到下一段啲客戶原來係黑警訂户，三萬黑警自己買黎睇都叫民意

我係小朋友定大人有咩關係？睇返你最鍾意用嗰幅圖啦

你地重應佢 一早block左
作故仔都作好啲啦屈小姐

push 想搵佢拎簽名